歌斯拉同King Kong做愛個陣會點叫?

歌斯拉:啊~~~~~~~~~~~~~~~?
King Kong:哦~~~~~~~~~~~~~~~~~?